import Product from "@site/src/components/Product";

<Product productName="wooting" />

## Pourquoi ?

C'est un très bon clavier, avec des bons switches, remplaçables sans soudures, sans-fil et un bon logiciel. Ce n'est pas un achat strictement nécessaire mais ca reste un petit plus.

## Remarque

Lors de la commande, garder l'option ANSI US pour la section Layout & Language, choisir une autre option ajoute un supplément, et je suis prêt à passer sur du qwerty.